（再開警世）全開火力做文宜，tweeter

自己睇下呢幾日政府出左幾多個post講香港自由唔係美國俾之類

係真係唔介意就唔會係咁開post講啦

民主人權法案一定係死穴，過左就會有連鎖效應

唔好無果樣整果樣，諗返又6月起既勝利方程式。
獅鳥自己知好啦， 搞鋪頭都可以停一停

幾時Solomon個twitter變左大台？